光復高雄發言人：相約大家脫下口罩，在沒有韓國瑜的高雄相見

〔記者王榮祥／高雄報導〕百日罷韓、光復高雄！40萬份包裹在遮羞布下的罷韓連署書，今上午由罷韓團體正式送交高市選委會；罷韓領銜人陳冠榮醫師指出，今天是罷韓二階連署終點，也是罷韓最終目標的起點，他跟大家相約一百天後，在沒有韓國瑜的高雄見。

Wecare高雄、公民割草行動、台灣基進等罷韓團體今上午先透過車隊，將40萬分罷韓連署書載運到鳳山行政中心前與志工群會合後，再以步行遊行方式前往高市選委會，沿途不斷高呼百日罷韓、光復高雄，遊行隊伍氣氛熱烈，頗有1221大遊行的味道。

#光復高雄
#保衛台灣

公民割草

推

自強係咪已經算最快?

自強>莒光>復興>區間

光復高雄

重點係光復高雄

普悠碼好似再快過自強

沒坐過

普悠瑪係自強號嘅其中一種

按怎每一個留言也有一個負評
連登也有韓粉嗎？